海外蕭析：中東情況

燈神燈夠未
唔好再燈死香港好冇？

中立既